作為一個肥仔 我同你講攝衫真係好柒 搞到我突晒碌尻出嚟

不過我都會攝衫呀
最多咪畀d人笑下
幾柒我都攝衫呀
十一國殤
遍地開花

到時見

到時見

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言